美 女 教 師 認 與 兩 男 生 性 交

【星島日報報道】美國德州奧斯汀韋斯特萊克中學前數學女教師黑莉．韋（Haeli Wey，圖）上周五承認與兩名學生發生性行為，但她毋須入獄。

現年二十九歲的黑莉表示與其中一名男生發生十次性關係，其後與另一名十七歲男生於旅行期間在一張吊牀上進行性行為。她承認兩項與青少年發生不正常關係的控罪，但她的律師表示，她下月在德州判刑時，將獲判緩刑，毋須入獄。
也曾經將自拍裸照上網的黑莉，二○一五年六月在一次學生活動中與案中第一名男生認識，其後與男生及他的家人去非洲旅行，期間兩人的關係變得愈來愈親密。不過，黑莉後來與另一名十七歲學生過從甚密後，第一名男生跟她分手，並將兩人的關係告訴父母，其父母報警。案中的第二名男生承認他和黑莉去遠足時與她發生性行為。

嘩屌

當我有講過

好幸福

唔洗當，我絕對有講過

我絕對有講過

快點，快點強姦我

點解個十七歳少年會同佢呀媽呀爸講?

今次真係美女

想介紹比阿爸 但比老母聽到

點

有講過

自拍裸照呢

我準備好了，快

真·美女 教師

我講過 係我 我來

快點。。。

快！快呀！快D！

我有講過呀！
仲講撚左好柒多次
快點強姦我呀！！！

當我有屌過

嘩好撚正喎

全部都係我講
快點強姦我

個少年第時一定後悔

Btw 我有講過！！！

今次我有講過

姦我

你地全部無講過！！得我講過

快點強姦我！！！！！！！

#1對波圖有冇 E/F ?
但下面出庭果幅得返B仔？

呢排發生咩事，全部都無伏嘅
btw當我有講過，放開啲學生，我黎

排隊啦

來香港大把人比佢姦

我有講過

裸照呢

第一次大家都咁踴躍
因為第一次名乎其實

學生係無辜
呢啲罪等我嚟承受啦

放開個學生哥

簡單睇左英文新聞
原來係其中一個學生發現係帽事
失通知父母

”The victim allegedly told police he had sex with Wey more than 10 times after the trip, but stopped the relationship after he heard a rumor that she went on a hike with the second alleged victim.

Police say the first victim later told his parents about the relationship, and they contacted authorities.

好想奶暈佢全身

累到人地都無得繼續扑
正陷家剷
Btw快點強姦我

放開個學生...等我黎

屌你有冇噤撚正

等我黎

有講過有講過

係我講既有咩沖我黎

這些機會

條友以為係真愛點知係人都上得，嬲到報驚

帽左就真係比我都唔忍
我冇得扑，你都唔洗指意

呢個post全部都係我分身黎
全部都係我講架

嘩嘩嘩

咁熟口面

快的

係我講既！

睇下幾多連登仔想比佢強姦

快點

我有講
我肯定有講！

去香港教英文啦

我排隊

快點強姦我

老師

快點強姦我到精盡人亡

求下你快啲強姦我啦！

絕對有講過

我不入地獄

法官大人，我屌

放開那少年
要強姦找我

我屌哂你地全部個份

快

佢住邊區，我係加州

老師 快點榨乾榨淨我
我有講過

我屌

點解啲鬼仔咁蠢成日俾人發現

睇到topic仲以為係美國肥閪女教師

入到嚟點知

我

三日唔埋兩日就有呢d新聞
但永遠唔到我有份參與

我絕對有講過 唔好屈我

點解d男生要被標籤victims 佢地不知幾撚爽

唔好搞啲學生，等我黎

放過孩子 強姦找我

強

咪搞鳩啲學生啦

快點強姦我

當我有講過

又係呢啲死臭閪
至憎啲八婆成日好搞唔搞走去搞啲學生
根本呢個年紀既學生對性愛既觀念好脆弱
俾你搞兩搞真係隨時有陰影
輕則有性/戀愛障礙，重則變埋性變態
外國唔少既性罪犯都係咁黎
呢啲完全唔理他人感受，剝削他人未來既戀童八婆我都唔明點解咁多人想俾佢搞
講笑都搵第二樣啦
呢類臭閪最撚應該用紅毛泥封閪，鎖鳩喺豬欄鎖成世，以後同啲豬屌
我講既野係咪激撚到你好撚嬲？
咁閪叻過黎搞鳩埋我吖笨

求下你

點解唔搵我

我有講過㗎

成班痴線佬係咁話講過
我先係有講過，我來啦

屌 搞到係MTR 度係咁尻笑

呢啲粗重功夫等我黎

我屌埋你果份

絕對有潛質做潮文

強姦我

個教師都戇鳩，閪痕都要睇人，搵件人頭豬腦咪拿屎上身，要搵就搵我，包冇手尾根

點解要搞小朋友
搞我咪得囉

得我講過咋 其他都冇講過

咁有誠意比你上先我後補

呢篇新聞今日出咗三次post啦
btw 當我有講過 絕對有講過
快點強姦我

快d同我扑野
我有講過

最憎d人搞細路，要搞就搞我

人生能遇上咁既老師，夫復何求

睇返I Just Had Sex有一句歌詞係咩

呢啲粗重野唔想煩到你地，等小弟上就得啦

我有大大聲講過

我屌呀

快點同我係吊床上做愛

篇文

唔該，請問龍尾排到邊？

呢啲粗重野等我黎

前面各位巴打 龍尾起邊?

0負評

好正 要捉住佢隻腳屌佢

係咪得我一個覺得張圖係old news
明明之前有人開過post，又係呢條女

係我講架！老師！

又係社工爆嘅

好想被佢瘋狂強姦我阿

49個教師

嘩

"第一名男生跟她分手，並將兩人的關係告訴父母，其父母報警。"阿爸妒忌所以報警

My first sex teacher

屌埋你地嗰份

真係有演員級數

好多個都好正！ 美國讀書真好！

我一定有講過

簡直罪大滔天
罪佢強姦我三年

屌你班友咪撚打尖啦
我未入黎已經有講過喇

跟機

求下你

嗰度有一半以上嘅我都肯制

性交找我
放過學生